買魚放湖扮豐收 習笑騎騎受騙

2018年09月29日

買魚放湖扮豐收 習笑騎騎受騙

習看到魚穫笑開顏，殊不知是幹部造假。新華社

【本報訊】內地弄虛作假，似乎從沒改變！習前日到吉林松原市查干湖考察。有網友翻牆在Twitter爆料指，松原市全城封路，警察站崗好幾天。當地幹部為了「展示」查干湖豐富漁穫，竟從其他地方買來大批魚放進湖中，而且彩排了好幾天。

根據內地官方媒體報道，習近平當日從黑龍江齊齊哈爾趕赴吉林松原市，到查干湖了解當地生態保育情況。報道形容，習同漁場職工們親切交談。央視更發佈當日的新聞片段，可見查干湖的漁民收穫豐厚，條條魚都相當肥大。習見狀大喜，眉開眼笑，祝願大家「年年有魚，年年有餘」。

不過，有網友在Twitter卻踢爆，這一段都是假象，「昨天來松原查干湖，全城封路，警察站崗好幾天，查干湖現買的魚撒湖裏，而且綵排了好幾天」。在蒙古語中被稱為「白色的湖」或「聖潔的湖」的查干湖，是東北平原上最大的淡水湖，水產極為豐富，同時也是候鳥的主要棲息地。

塑造成「麥田守望者」

另外，習近平曾到黑龍江農墾建三江管理局，了解糧食生產和收穫情況。當地幹部特別為習開出一條路，讓他走進麥田拍攝宣傳照，將他塑造成「麥田守望者」。

上一則
上一則
廣東出口大跌 華放眼新興巿場

下一則
下一則
毛澤東建國真言變禍國

振興20年 東北依然一蹶不振

廣東出口大跌 華放眼新興巿場

毛澤東建國真言變禍國

北巡糧倉 對內安撫對外表態 習不惜鎖國 與美鬥到底

稱號get 麥田守望者 亡國屬性+10

同毛澤民視察農田收成一樣

成隻熊仔咁 呆下呆下
好想同佢瘋狂格劍

咁既柒頭都上到位 其實係咪背後仲有班人

傻仔

返返去大躍進
人有多大膽
地有多大產

同北韓一樣

放埋d唔知咩魚落去
一陣生態大災難, 本身食得既魚死晒就好笑

查干湖冬捕嫁wo...
做乜鳩

其實維尼係智障
佢老婆先係清醒嗰個

畝產萬斤
傳統嚟

我看大明湖

當地幹部為了「展示」查干湖豐富漁穫，竟從其他地方買來大批魚放進湖中，而且彩排了好幾天。

1. 非正式錄用警察
2. 彩排了好幾天的幹部
3. 雜影帝

好想屌哩類肥叔叔

準備睇大飢荒

支那即將回歸到毛魔年代

當年爆西南王黑材料同捧習上黎既係中共太子黨光頭大阿哥，當時佢係控制軍隊同國安情佈工作。

罪犯欺君

佢仲會問個警犬係咪正式錄用
仲醒過警犬...

肯定唔會

可以抄家大把錢買糧食

手持午餐肉就可以

知都扮唔知啦

欺君不是要殺頭的嗎

葉家既人幫佢上位架，宜家習上台後點郁都唔敢搞佢地。

人有多大膽 地有多大產

人有多大膽

過多一百萬年支那都會係做假 不過香港都唔好得幾多 宜家有膠官巡視都要洗太平地

好快會搞反知識分子
網路封鎖
獨裁者最驚

這是正式錄用的魚兒嗎？

大躍進

文革時期啲嘢仲做緊

美國佬宜家實睇實呢種消息啦

嘉靖，乾隆，毛澤東....

放生咗鯉魚就大獲鳥 無天敵+食曬其他物種

大躍進 大躍進

好撚似愛回家terry

d道具魚係咪重用運埋去唔同省
去到邊都係你

習種真係名留青史啦今舖

第二次大躍進

人有多大膽地有多大產

鯉魚王

人有多大膽！

返去大躍進年代

／女的

屌你老母呢個濕鳩國家真係好撚反智

傻啦，習總夾埋做場戲啫

以前覺得支共班官權鬥好勁 冇能力但唔係蠢 點撚知事實真係蠢過豬 呢單就話可能交戲 但平時成日出昏招做國際笑柄 究竟當初班友點上位?

金仔一樣

DKLM...ONLUN799...

汝家池塘多膠魚

見到老細無插袋即刻放返對手出黎

大家一齊做戲姐

以前d皇帝都好享受俾下面既宦官呃既

真假唔知，不過條魚大到咁，有乜好食

鯉魚係亞洲原生
你估係宇宙黎?定實驗室怪物?

就係好似你咁講囉
靠權鬥上位

權鬥勁, 唔代表治國勁
慈禧太后 權鬥都好勁, 成日清洗政敵

結果慈禧太后 治國係點??